搭港鐵既正確入閘方法,係用jj還是大脾撞開碌棍?

正評 jj,真男人
負評 大脾,無撚用

手

膝撞

姚明

鞋撞

點先可以矮到用碌鳩去撞

用頭

咩棍?西鐵冇嘅 自動縮入

用手推開

直接跨過，真男人
俾錢，無撚用

跳過去

小學試過

原力

矮仔post

用手

係咪講舊款果D轉轉轉

係

中學試過有一次入閘 用肚撞開 唔知點解要比平時用多咗力 同撞到痛 部機仲"𠾐"咗一聲 出閘嗰時張八達通嘟唔到先知 原來我入閘拍唔到卡 撞咗過去

JJ唔係咁用架
大脾，因為個人高

用一陽指

正常175左右都會撞到

正確答案：用銀包頂

bbg